有冇人用緊 pansonic NN-DS596B

大家有冇用呢部機?
我用preheat function 個陣
格左唔夠2分鐘就聞到燶味
嚇到我即刻山左佢

係咪第一次用？

第2次
第1次聞到嚇到即刻山左
勁驚爆炸